黑警海底撈食評

睇咗唔啱食先負評please.黑警死全家

試下語速加1.5倍
師兄講嘢有啲慢

海底撈唔係快餐，咁急做乜

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行